三款喇叭 唔知買邊隻好求各位手足入一入幫幫手

1.Sony SRS-XB41
而隻個人對佢有好感 上網睇過資料音質幾好同埋個led燈真係幾型 不過價錢就$1390

2.Jbl charge4 而隻我都ok而且有fd 用緊jbl可以一齊播 價錢就1100左右

3.Marshall Acton 外型靚 同埋音質ok 不過就2千幾 不過而隻就純因爲個外型先生好感

我會聽好多唔同嘅歌 但英文歌多小聽電音 會聽heavy metal 類嘅

亦都聽廣東話歌 張敬軒嘅歌居多

求各位師兄幫下手揀

Marshall 囉

我唔玩音樂會唔會好哂 同價錢高左好多

咁揀隻最平啦

推推推想聽多啲意見

sony

其實你有答案啦

其實我係糾結緊sony定jbl 如果marshall有多啲人推會揀Marshall

Marshall 啦 唔係貴好多 用幾年都回番本

揀Marshall不如比多少少上sony srs-x99

3隻都唔會揀

homepod

外形好柒我係用係船p或party之類

我去開沙灘嘅想用隻防水同掉落海水都得嘅喇叭

Bose呢 試過未？
Sony 聲一般 個成本去咗垃圾燈
M字頭都唔錯

利申 bose打手 mini2好正

Bose 有冇啲大嘅喇叭係防海水因爲我有幾個細嘅今次想買大

水都未必防仲防海水 腐蝕架喎
就算技術有 千零貨蚊仔

SONY!!!!

音響撚 : 「4 位數既 就是鳩但啦」

就係jbl 同Sony 都係防海水

利申冇乜錢

喱set 迷你膽機 3000幾，啲聲幾靚外型又靚好抵玩，又有藍牙連手機聽歌，用埋MOOV聽啲fihi音質既歌冇得輸，最鐘意聽人聲

原來真係有 不過睇左幾隻都只係得防海水幾隻字